孫楊單野有戲劇性發展

自己post埋人地比佢保留既血液樣本
連打爆人地既理由都冇埋
如果中共真係咁教佢.或者宣傳團隊係教佢
咁樣保名聲.難免真係柒得太好笑